今次大家可以做一個真正的中國人啦

1）美國取消香港關稅區
2）大量外資將外撤
3）中國的政策似乎係：外資走100億，中國注資返100億，所以經濟未必會攬炒
4）當外資越走越多，就會對香港採用更強硬的手段，唔排除重啟逃犯條例，甚至社會信用體系

證據：

國安法致金融動盪 北京運上萬公斤黃金到港維穩

北京當局推港版國安法導致金融動盪，罕見的運送14,513公斤黃金到香港，這或表明北京當局不想動用外匯儲備，而是用拋售黃金來「維穩」金融市場。

受到各國為緩解武漢肺炎疫情損害經濟的大規模刺激措施提振，黃金價格連月來不斷上漲。因為黃金通常被視為對沖通貨膨脹和貨幣貶值的投資品，而各國央行也在不斷的增持黃金，擴大黃金儲備。

5月25日，《路透社》獲得香港政府統計處的4月份黃金貿易數據顯示，4月罕見的出現由中國內地淨流出黃金至香港，為八年來首次錄得由內地淨流出。

4月香港對內地的黃金總出口（本地出口及轉口）為4,213公斤，按月大減逾七成；減去自內地進口的黃金量14,513公斤，月內由內地淨流出至香港的黃金總量為10,300公斤，3月由香港淨流入內地則為13,523公斤。

恒指曾倒升150點 中資金融股撐市
美國國務卿蓬佩奧向國會作證指香港不再具備高度自治，令香港特殊貿易地位存疑。即使隔晚美股道指急升逾2%，港股今早未能跟隨，表現反覆。

恒指低開94點，報23206，隨即掉頭向上，曾倒升150點，高見23451，之後又回軟。截至10時21分，恒指升32點，報23334。

十五年後的將來
香港可能冇晒美資英資，得返中資
做真大灣區人

祝藍屍狗永世做支那人

你呢個情況係假設，中共仲有十五年命同埋對香港政策唔會改變

證據

中資股掀香港上市潮，傳百度也擬赴港二次上市

已經唔係假設
2019年反送中後
大量中資在香港上市
點解香港人得罪中共
中共反而救香港市
就估到佢有呢一著

香港將來無用
但中共唔係淨係睇香港有冇用
中共要的係奪權
中共可能睇到的係奪權契機
美國制裁香港
中國就派大量中資國企注入香港
然後當中資佔香港大部分市場後
就唔理國際反對
推送中法，社會信用體系，去殖化
甚至最worst係
leave no trace for british colony

冇可能
上海深圳都仲有外資
呢個假設已經錯咗，當香港普通支那城市都仲有投資價低
連登仔真係唔識嫁喎

價咩低
中共政權穩定高於一切
如果打沉香港可換取政權穩定佢一定會打沉你
你啲咩走資洗錢，香港好有經濟價值人地一啲都唔care，得香港人睇錢睇到咁撚重

你太天真，歐盟開晒聲唔制裁
因為錢真係對佢地好重要
你連登仔不願承認冇所謂
呢個就係國際現實

都話中共要奪權，唔係淨講經濟價值
佢可以去到用全國經濟黎注資香港都仲得

1）點解要奪權？
報復香港人，四處向外國宣揚中國的不好。

（記唔記得當年香港人噓國歌，為左禁噓國歌，佢可以立法要晒全中國都唔俾噓國歌，違者判三年監。大陸先遭殃）

2）最worst case係咩？
香港九成中資，然後實施網安法（斷網法），禁止香港連接外國網站。

3）邊個輸得最慘？
普通中國人。一來外資撤資，已經搞到經濟衰退。二來中共仲很可能要救香港市，犧牲佢地。

4）贏家係邊個？
其他第三世界國家。

中共唔同國際。國際講錢，資本主義。
中國假社會主義，就係講權。
中國從古到今的金句：
民不與富鬥，富不與官鬥。

邊有咁著數，又要換走香港人，又要香港有特殊地位
支那咁想留島不留人，我哋直頭要將香港搞到衰過大陸，射落海都唔益你

點解釋近幾個月，大量中資注入香港的事實？

1. 權已奪，冇咩好討論
2. 最worst case 咪深圳上海咁
3. 係支那人輸，咁又點？中共要做，你吹咩
4. 錯,贏家係中共，因為中共權力核心穩妥，經濟差但冇亡黨亡國

中共從來對人民生死，都冇所謂，所以對中共嚟講係贏
因為武肺事件後穩住政權，順手收返香港，防止反共勢力抗大，對政權有威脅

你真係唔撚識嫁喎

有殺頭的買賣
冇賠錢田買賣

第3點我估係你諗多咗

歐盟行共產架？我真係而家先知
用歐盟同大陸比你真好野
大陸食樹皮都無所謂，政權穩定就得
至於香港人去穿返膠花得唔得我會精神上支持你地

比起鬥氣
支共更加怕佢失去政權
無論點佢都要維持香港既穩定先釣到外資PUMP水
中資救市定係國安法都係為左避免情況繼續差落去影響投資環境
支那國安法快刀斬亂麻冇人夠膽出黎之後繼續扮冇事吸水
美國佬睇穿佢套野所以一樣快刀斬亂麻式要取消香港地位
貿易戰傾左咁撚耐先有而家既情況 國安法搞黎冇一個月已經開大招咁濟
用腦諗下就明
事實上支那關於國安法一直算低調 只係不停重覆有必要先去立
證明左支那其實都係淆 而家就係兩邊鬥大
支那讓步開放香港民主自治會蝕底但會多十年命
支那唔讓步就會提早慘烈收皮

北歐係共產，原來你唔知？
都話連登仔9up就叻，有國際視野
歐盟為錢已放棄對付中共

支那用國安立法其實亦證明左而家支那錢已經唔多了
如果唔係用番之前個套一直灌就得

五毛 勿推

歐盟為錢奶共唔代表支共會為錢放過香港

留名

支持 同藍屍狗一齊死

淘寶免運未先 多謝侵侵

權已奪？基本法22條流架？
落國安法已經俾人嘈。
中共只係奪回香港名義上的主權，未奪香港控制權。
現在中共要奪回香港控制權。

仲未奪控制權
你瞓咗幾耐

未，中共如果奪回真控制權，
你和我已經冇得上連登。

佢已經r爛面皮
以上嘅嘢全部預咗
講真國安法之後仲有一國兩制係得弱智藍到紅先會信

當然現階段淨係會用嚟捉手足
我諗佢至少都會扮兩三年嘢先
大家走到就走啦
攬抄既成
留係度其實已經冇意思
成個共產黨壓落嚟
佢係一定整死你
差在我哋而家整死埋佢only

我係中國人呀hi

窮不與富鬥，富不與官爭

你真係唔撚識嫁喎
佢隨時都可以唔畀你上
你仲上到係因為仲有利用價值

唔怪得連登日日咁多on9 posts
連香港形勢都唔識睇，莫講話國際

你就真係諗得太天真
第一 你睇吓上海同深圳 就知道冇可能會走晒
第二 你知唔知恒生指數成份股裏面有幾多隻係中資股
佢哋走，對香港係咪真係咁大影響？

嚟啦快啲
長痛不如短痛，如果中共真係好似樓主講咁做，支💥都不遠矣

當香港無左佢應有既地位，仲點會有大灣區。
大灣區目的，就係借香港既國際關係，去助大個大灣區。

變返北韓已經當贏

我意思係外資走100億，中資注返100億救市
中共唔係谷爆香港經濟，而係救市奪權。

都預撚咗驚閪
冇人話一定會成功

黃金？似係讓領導先走多d

之前有個post有人話過支共咁要面
唔會比香港即刻死住
短時間點都要托住香港
但長期我估佢肯定想搵上海深圳嗰啲城市取代香港

點解你諗到好似咁兒戲
外資走一百億 如果嗰彈嘢係有錢賺
唔使大陸 係人都會注資返一百億
問題係件事本身嘅valuation

你既假設前提係中共計劃走向北韓化先成立

即係一個國家既發展前題係故意令自己愈來愈窮

係有愈發展愈窮既例子，但刻意變窮就真係冇

佢而家做既野只係拋小錢出黎想挽留大錢

過萬kg黃金聽落好多，但你睇返出入口記錄其實唔算咩大數

退一百萬步諗

如果權力為首，為奪權咩都可以唔要，由得香港咩都冇淪為深圳二號，咁點解仲要課金，呢幾日仲要不停拓市？

正因為香港係春袋，因為會痛，先會有行動，要搽藥膏

如果係頭髮、指甲，wfc？話知你剪鳩哂佢，冇感覺

可能佢地係中學雞尼？點解重可以禁撚天真on 9

Sad but true

支那人

但係咁樣有咩好處

都已經一國一制，你重提基本法你訓醒未呀？

Then

香港人依一年既努力 改變咗世界

仲將自己送埋入集中營
然後政治著數比哂人

與有榮焉

支共活到咁耐先講

對上面來講穩定就係最大嘅好處

香港點都要死一次先
行屍走肉既一國兩制都係慢性毒藥黎
點解唔乾脆快快趣死一次

唔會
公司件藍屍有美國護照

你同啲五毛一樣
真係攪笑
依家行國安法係我話事嘅咩？係上面話事㗎嘛
佢可以唔做㗎
佢可以求其搵班狗祭旗，一早平息咗啦

咁如果香港同上海北京無分別 點解要留係香港唔去上海北京？ 貪依到租貴人工高？

有冇辦法舉報佢

攬炒囉

冇所謂啦 反正係遲早嘅事

其實已經有好多港資比中資收購緊

咁佢屌7人搞事你有無鬧返佢漢奸 咁愛國走去揸美國passport

趁低吸納，換下血，易控制班返工豬啫，無乜特別。

你有價值先有人幫你光復
攬炒係手段唔係目的
當到時實行完成
永遠都唔會光復到香港

外資未必全部撤晒資
你睇大陸澳門就知

但香港賴以維生既金融投資行業實重挫，香港亦會從世界舞台淡出，世界唔會再點理香港人

但係如果香港冇外資，中共冇得係香港集資，點解中共仲要救香港？真係血汝於水咩

中共一直都想搵一個大陸城市取代香港金融中心嘅地位，既然香港冇哂外資點解仲要救你死你賤啦

中共企業係睇中香港金融股票市場可以集資搵水，既然香港冇哂外國資金仲有咩價值

香港人做咩咁鍾意口舌之爭？直至搵齊料就拋俾美國record 先啦

笑死
而家就係要港爆攬炒支爆
你覺得港唔反抗支就唔會越收越緊咩
過咗23年都咁撚天真

其實唔少外資都唔係直接投資大陸，多數都只係香港有分公司，再喺大陸有辦事處或派人兩邊跑業務。簽約時就會用大陸辦事處，但人手就會以勞務合同形式同香港分公司簽約。如果香港只係中國其中一個對外城市，我諗勞務合同都唔會再有份簽，因為鬼佬同專業人士唔會再喺有国安法、23條香港搵命搏。

點撚樣未奪權，俾你上網唔似大陸咁封網係因為香港仲有好多外國人好多外國公司係度，俾你上網只係一種姿態，同埋佢覺得香港得咁小人俾你上網又點，根本唔影響大局

你話未奪權你不如講下香港而家邊個話事，真係嘅權力係邊個度呀？香港政府？

如果你仲話香港權力仲由一班香港人掌握緊，我真係覺得你過咗成年仲未瞓醒

唔完全否認你之前講啲嘢，不過想糾正一樣嘢，北歐係社會主義政策，唔係共產。同埋「共產」，可以係真正既共產制度，亦可以係以共產為名但實際上係獨裁法西斯既假共產，中共自然屬於後者，兩者完全唔同，唔可以混淆視聽

基本法已經係歷史文件廢紙一張，訓醒未

我已經想像到佢哋跪喺地下
心口掛住塊牌求政府俾返層樓佢哋

Cls 唔係blame中共同班親中人士破壞一國兩制
走去blame the victim

講得好
睇主席呢幾年作風就知即使香港人唔抗爭下場都一樣，呢場運動頂多係全球反中嘅借口。

我係中國人呀屌

唔一樣
事實上你而家破壞得仲快
仲自炒未來既光復本錢

想做中國人好耐

咪係囉 中國周圍蝦蝦霸霸 美國遲早開中國波
到時咪又係會由香港著手
如果香港冇反抗過=支那人
外國更加理撚得你死 唔會手軟 連逃生門都唔比

唔通等到就2047先黎反抗咩

香港人唔反中，中國照推送中法、23條
香港人反中，中國推國安法、23條
所以對香港結果一樣
不過香港人唔反中，外國人係唔會反中。

冇人會係中美打大架個時自己跳出黎做炮灰
陳勝吳廣注定收皮
唔識累積勢力做劉邦項羽
心口掛個勇字就沖上去唔會有未來

國安法香港人批架？ 邊撚個狗官死唔認錯搞到咁

走黃金 唔係上面行電子貨幣 權貴走資咩

見唔到外資有流出，反而不斷買股票

冇香港 其實中美關係未必會惡化得咁快
全部都係漣漪效應

點解你會覺得係二揀一 ？
我認為去邊度係based on人同market
有興趣 有前景就投
睇淡就沽

大家求仁得仁

連登仔移民未
不過大把人都無錢

講到好似你有份起香港咁

班藍屍最興奮， 終於真正回歸啦！ 取消港幣，取消特區護照！

下一步係美元脫勾 到時香港冇任何價值

見到第2點已經唔洗睇
笑死

呢個一路都係 但香港獨特性慢慢減少時
佢個地位就慢慢同中國d 城市睇齊

最怕攬炒派行焦土清空埋香港本身d 錢
例如又搞d 大白象明日大嶼出黎